    \section*{Приложение 1}
    \addcontentsline{toc}{section}{Приложение 1}
    Файл models.py, содержащий описание моделей:
    \biglisting{./res/models.py}
    \newpage

    \section*{Приложение 2}
    \addcontentsline{toc}{section}{Приложение 2}
    Файл queries.py, содержащий запросы к базе данных:
    \biglisting{./res/queries.py}
    \newpage    

    \section*{Приложение 3}
    \addcontentsline{toc}{section}{Приложение 3}
    Файл validator.py, содержащий валидаторы для html-формы:
    \biglisting{./res/validators.py}
    \newpage
